- Configurer le clavier en français
- Installer le paquet "dosfstools" pour les utilitairecourants de formatage
- Installer le paquet "vim"
- Installer le paquet "nano"
- Installer le paquet "networkmanager" pour le service de connections et réseaux
- Installer le binaire "yay" pour les paquets AUR
- Installer le paquet "wget" pour dl sur le web
- Installer le paquet "bash-completion" pour l'autocompletion dans bash
- Installer le paquet "lsof" pour afficher l'état des ports locaux
- Installer le paquet "usbutils" pour les ports USB
- Installer le paquet "dialog" pour les prompt des programmes en CLI
- Installer le paquet "zip"
- Installer le paquet "unzip"
- Installer le paquet "unrar"
- Installer le paquet "p7zip"
- Installer le paquet "bind-tools" pour les utilitaires dns
- Installer le paquet "traceroute"
- Installer le paquet "haveged" pour la génération d'antropie
- Installer le paquet "systemd-numlockontty" avec yay pour le num lock activé sur les tty
- Installer le paquet "cronie" pour gérer les crons
- Installer le paquet "intel-ucode" pour avoir le microcode intel, et gagner en stabilitée
- Installer le paquet "xdg-user-dirs" pour gérer les dossiers utilisateurs facilemment
- Activer le service "cronie"
- Activer le service "NetworkManager"
- Activer le service "haveged"
- Activer le service "numLockOnTty"
- Désactiver le service "systemd-networkd"
- Installer le paquet "docker"
- Installer le paquet "wireplumber" pour le son
- Installer le paquet "pipewire-alsa" pour le son
- Installer le paquet "pipewire-jack" pour le son
- Installer le paquet "pipewire-pulse" pour le son
- Installer le paquet "pipewire-v4l2" pour le son
- Installer le paquet "gst-plugin-pipewire" pour le son
- Installer le paquet "xorg" pour le serveur graphique
- Installer le paquet "xorg-xinit" pour pouvoir lancer xorg manuellement
- Installer le paquet "gsfonts" pour les fonts
- Installer le paquet "sdl_ttf" pour les fonts
- Installer le paquet "ttf-bitstream-vera " pour les fonts
- Installer le paquet "ttf-dejavu" pour les fonts
- Installer le paquet "ttf-liberation" pour les fonts
- Installer le paquet "xorg-fonts-type1" pour les fonts
- Installer le paquet "xf86-input-libinput" pour les drivers inputs xorg
- Installer le paquet "xf86-input-synaptics" pour les drivers inputs xorg (dépprécié mais supporte plus de trackpads)
- Installer le paquet "xf86-video-intel" pour les drivers graphiques intels
- Installer le paquet "xf86-video-nouveau" pour les drivers graphiques nvidia
- Installer le paquet "bluedevil" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "breeze" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "breeze-gtk" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "breeze-plymouth" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "discover" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "drkonqi" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "flatpak-kcm" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "kactivitymanagerd" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "kde-cli-tools" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "kde-gtk-config" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "kdecoration" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "kdeplasma-addons" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "kgamma5" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "khotkeys" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "kinfocenter" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "kmenuedit" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "kpipewire" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "kscreen" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "kscreen locker" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "ksshaskpass" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "ksystemstats" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "kwallet-pam" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "kwayland-integration" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "kwin" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "kwrited" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "layer-shell-qt" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "libkscreen" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "libksysguard" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "milou" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "oxygen" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "oxygen-sounds" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "plasma-browser-integration" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "plasma-desktop" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "plasma-disks" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "plasma-firewall" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "plasma-integration" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "plasma-nm" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "plasma-pa" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "plasma-sdk" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "plasma-systemmonitor" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "plasma-thunderbolt" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "plasma-vault" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "plasma-welcome" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "plasma-workspace" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "plasma-vault" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "plasma-welcome" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "plasma-workspace" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "plasma-workspace-wallpapers" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "plymouth-kcm" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "polkit-kde-agent" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "powerdevil" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "sddm-kcm" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "systemsettings" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "xdg-desktop-portal-kde" pour KDE Plasma
- Installer le paquet "sddm" pour le gestionnaire de connexion graphique
- Activer le service "sddm"
- Installer le paquet "iptables-nft" pour la partie firewall
- Installer le paquet "bat" pour batcat
- Installer le paquet "docker-compose"
- Installer le paquet "which"
- Installer le paquet "ufw" pour le front-end du firewall
- Activer le service "docker"
- Installer le paquet "konsole"
- Installer "joplin" via le script d'install, pas via les dépots arch, ni les dépots précompilé "cha
- Installer le paquet "flameshot" pour les screenshots
- Installer le paquet "pycharm-community-edition"
- Installer le paquet "gcc" pour certaines compilations
- Installer le paquet "vscodium-bin" depuis AUR avec YAY
- mettre le dotfile zshrc
- mettre le dotfile konsolerc
- mettre le dotfile du profile de konsole
- Mettre le clavier en azerty par défaut
- provisionner mes dotfiles zsh
- Installer black arch et les tools
- Supprimer le user arch à la fin.
- Supprimer le user aur_builder à la fin

TODO:
- passer Breeze en dark breeze.
- activer par défaut `VBoxClient-all` (le service activé ne suffit pas) checker.
- supprimer le user `arch` à la fin.
- vérifier l'install de joplin-desktop